I built Got7 Mark Tuan a mechanical keyboard

竟然唔係搵taeha

stellar65

jwk alpaca

點解咁有錢都係買呢set垃圾

善破零。。。

你勁善良..

知唔知基妹去左邊